有冇人每次見到黑警就會反胃？

小弟一向對黑警恨之入骨

甚至係每次喺街上面經過見到黑警真係會反胃作嘔已經變咗自然生理反應咁濟

原本肚餓想落街食個飯都變到冇胃口

依個珍

出街見親黑警都想嘔
係咪有病

同感 成班比黑社會更惡劣嘅恐怖分子 個個月收緊香港人嘅錢 然後出賣香港人 不知羞恥 仲日日扮度正義 同個無民意授過權獨裁政權蛇鼠一窩 用執法做掩飾去美化自己打壓香港人依個咁仆街嘅行為 部分更加用只係打份工去做藉口去做擋箭牌 見到依班賣港狗賊就想嘔

每次見到警畜都不自覺擰歪面

罪犯係會咁反應的, 正常, 唔駛擔心

眾人皆醉三萬狗隻獨醒 好撚可憐 單機警畜